Well, Seymour, I made it.

Despite your directions.